今年最後一日既你 有咩搞作？

大家輕鬆講下 今晚有咩搞作？

叫雞

屌西

出老尖

同老衲一齊食女

出去有咩做先

Lkf 仲有冇人會去？

返工

Push push